老老實實，其實真係唔好怪人地斬你

大家身形又矮又冇肌肉，斬鳩你地一定反抗唔到，而且當你地真係反抗到一手搶左把刀，你都唔會斬返佢，即係人地成功左你就冇左條命，失敗又冇成本
當你真係咁好打又咁撚勇武條友拎刀都唔夠抽俾你追返佢黎打，就會即刻有啲左膠大嗌唔好打人
到佢真係斬死左人，警察就唔撚會做野，將軍澳個次唔係市民自己睇cctv同搵證據，撚會拉得咁快咩，仲要係個兇手原來一早走左返大陸，自己回境先俾人拉
尋日元朗有條友打人，俾人制服左之後話下次拎刀出黎斬人，屌佢老母佢竟然咁都可以冇事行返屋企?希望大家下次見到藍絲打人，一定要打斷或者屈斷佢啲手手腳腳等佢冇得再出黎搞搞陣

討論下點解決啦屌你老母，淨係留低正負皮有撚用咩，而家葵芳俾人斬到隻腳冇知覺都拉唔到人呀
你私了嘅話啲黑社會先會驚，人地而家就係知你地唔會反抗，先收錢斬鳩你地，如果佢地失手會俾人私了，打斷手手腳腳你估下佢會唔會收錢搵啲手手腳腳搏?

次次見到有手足俾打，或者斬到重傷我都喊左出黎，屌你老母最撚on9嘅係側邊啲左膠仲要圍住個兇手唔俾人私了，報完警啲警察到佢地就即刻笑哂口跟警察走，要話俾佢地知，出手係有成本，如果唔係只會有更多藍絲打人/斬人

//你私了嘅話啲黑社會先會驚//
你都講咗唯一辦法 洗鬼討論咩
利申 G持私了 但唔死人做底線

答左我先，如果斬人/打人冇成本，點解佢地唔做?我都幫唔到佢地諗理由啦

私了要有共識唔好俾周邊拍片

agger，唔會死人，我都只想屈斷佢地關節等佢地短期內係呢場運動唔會再搞人，但次次都有左膠保護啲兇手

你公然斬返佢
公眾觀感好差

你有其他方法另計

師兄 南方人矮可以點改？ 同北方女人混種？

唔係斬返佢，我上面講左係屈斷佢關節 等佢冇得再打人斬人

講得幾啱
到而家仲係有唔少人放唔低道德枷鎖

推開佢地

一句講曬
鏡頭下一定弱者贏

鏡頭外, 自己諗

咁叻下次你打斷佢手手腳腳lor
講我夠識咁講啦

責任又唔係你負

有人阻撚住呀dllm，下次真係打撚埋佢算

太和仆街藍絲打到人入院！急需現場證據！

自已睇下佢地打人俾警察拉都係charge雙方毆鬥呀

合理化斬人？

其實真係唔好怪當年你老豆無戴套

大家要學武強身健體

唔撚睇內文?
你老豆當年唔撚戴套生左你個文盲?

娶個北菇。

係一定要令佢地知道我地會還拖 佢地先識驚 比著係你 個班人打極唔還手 只識拍片 和平理性 邊個唔敢打？

啲左膠真係好撚煩！對住啲黑社會同黑警就講唔好打呀打死人。咁手足俾人打個陣啲左膠唔岀黎阻止宜家點解仲可以對敵人仁慈

我咪就係咁講囉，樓上啲左膠又屈我合理化斬人，又話我一陣累到人俾狗拉

真
對家就算唔填命
都要身上是但一樣野永久喪失

響面對冇道德嘅人講道德底線真係

如果佢地真係幫其他人擋刀，之後再叫人唔好打個兇手，我服
屌你老母次次有事啲左膠到玩捉依因咁匿埋，到冇事就出黎叫你地唔好打人，唔好咁暴力，如果佢地唔係同一立場嘅話真係想打撚埋佢地

叫大家熄cam唔好拍片 笠麻包袋入草叢再處理

利申：發夢夢見

真心 如果你唔贊成我嘅，諗下解決方法，而家愈來愈多藍絲見打人冇成本出黎打地

打柒黑社會 都觀感差

支持私了 以牙還牙 以眼還眼

可憐黑社會論

有啲的確係咁，但有班癲到組人鏈唔俾私了，但我又唔想出手費時俾人話分化

生粉灑佢塊面，到時仲斬到人應該係超人，辣椒油噴佢都ok

希望還手果陣大家識唔好再影

即係好黑警啲胡椒噴霧咁啦，呢個係自保手法之一，但有冇成效要試左先知

「公眾觀感」的確好差

但係成日講還眼 究竟咩叫「還眼」
「核爆都唔割」 又係咪真係咩都唔割
呢啲口號真係講得出要做得到 唔係話講吓就算

如果有人真係私了挖咗人隻眼出嚟 斬斷手腳
又入火咪真係唔割？

所謂「公眾觀感」 其實就係大家嘅觀感
大家都係公眾
只要大家話可以接受 咁個「觀感」就無問題
呢家連大家目標致 都話斬返一接受唔到
更加無辦法說服啲「中立派」嘅市民

如果私了就千其唔好影住

有冇人知道依家個保護記者基金既情況係點？

唔知都入黎幫下p牌仔推推post唔好唔記得左依三百幾萬

負皮個班，你負皮唔係問題，你諗唔諗到其他解決方法?

左膠正仆街

漁網有冇得諗

個幫左膠係幫兇
全世界應該冇人可以好似佢地咁左
九龍灣捱10幾拳個on9仔
阻人打例子多不勝數

為左民意 我地手足死都冇所謂

唔好怪你老豆教到你成個傻仔禁

支持唔死人私了

我見到手足傷成咁 個心好痛

講撚左100次

左膠騎劫緊呢個運動=輸

諗下收幾多錢會去打9 isis？ 幾多都唔會，你知對家會殺你。

但去斬黃絲呢？ 唔洗錢都斬，仲幫我報警call車翻屋企

做成咁既現象，左膠真係有冇少少內疚？

傻啦
都過咗咁耐都仲係有啲人覺得
佢哋打我哋得
但係我哋唔可以打鳩佢
如果唔係就會輸咗道德高地
但係俾人打完又會好撚嬲
好撚矛盾
反正你俾人打完之後仲會俾人告傷人
或者鬥毆
反正都係咁
點解唔打撚到佢仆街先
講到口水都乾都仲係冇人會咁樣做
唔係指責你地
但係每次見到你哋俾人打都好撚心痛好撚嬲
我唔撚理咩道德高地
比起呢啲咁虛幻嘅嘢我仲更加着緊你哋
你咁樣變相係縱容班仆街覺得
打你哋你哋又唔還手咁我斬鳩你地都得啦
只會助長佢哋更多更多人出嚟去傷害你地
所以聽我哋講
打 唔好唔還手好冇？

有底線你就收皮啦

you are damn right.

斬人個啲你驚都算，有啲係黃絲俾其他藍絲打，側邊班左膠黃絲淨係嗌唔好打呀唔好打呀，到有其他勇武黃絲幫拖，屌你老母，你又係嗌唔好打呀唔好打呀，錄音機咩屌你老母

屌你老母啦柒頭仲鏡頭，前線勇武拆欄有冇睇鏡頭呀，學你咁講勇武打黑警都唔得啦屌。

你呢啲垃圾幾時先放得低個道德光環呀？屌你老母，位手足比人斬斷腳呀，呢世都可能行唔到呀

自己諗，屌你老母啦

Lor 屌你老母講撚左好多次啦，你唔撚想做咪唔好阻人lor

講你識咁講 屌你老母 扮咩好識諗 攞乜撚嘢彩

捱拳 反而欣賞佢 言行一致
好支持
有咩事 佢地應該上前擋 幫手頂頂

但係阻人打人 真係慷他人之慨去滿足佢自己對美好世界嘅幻想

人地對家打人斬人 佢唔會阻止唔會擋 因為危險嘛
但係抗爭者打人 佢就明知係個環境已經被抗爭者控制 安全下 就開始發功
呢家先係左膠可恨之處
心諗 唔打死人 打人嗰個都知啦 成日掛係口邊 講到勇武抗爭者咩都唔知 無佢係到勸人就唔得咁

私了 咪撚再報警

私了搞掂

仲觀感
佢已經失敗零成本。
你仲要顧觀感。
不如睇埋今日天氣旺角人流月圓月缺共產黨心情今晚食乜餸先決定斬唔斬返佢啦。

有時我真係割得咩人都唔可以割，係戇鳩仔先要割。
成事不足敗事有餘。

班黑社會根本唔洗諗前途
大把人送錢畀佢哋洗

我哋邊可能狼得過佢哋...

荃灣果次真係經典
個班斬人嘅俾人打到仆街
之後仲要有人走去護着佢
仲要幫佢包紮仲要護送佢走
我真係屌你老味黑人大問號
佢哋知唔知而家個俾人斬嘅手足
手腳有好多地方都冇晒知覺
行唔行得番都係未知數
但係嗰班斬人嘅
幾個禮拜就生龍活虎
你哋嗰陣仲要走去幫佢包紮
我真係屌你老母
唔係想鬧你地但係你哋真係好撚戇鳩

次撚次報警唔私了，我係藍屍黑警驚閪咩
屌你老母個晚左膠阻止搞到手足俾人斬條友去左邊呀！？

成班都柒下柒下。
有幾百種方法可以防止暴力。
但只有暴力先可以制止暴力。

做左咁耐人都唔撚明

有人睇葵芳個日，有人俾人斬之後，成班勇武拎哂鐵通玻璃瓶去搵斬人班友，班黑社會咪又係淆到仆街走撚到

一人一把遮傍身一遇到呢啲人就搵遮打佢隻手，然後捉佢裸體遊街示眾條頸中英對照掛住我係殺人犯我攞刀斬人，一定要比傳媒拍住

左膠不死，港難不止
左膠唔係和理非，自己友比人斬到仆街
邊度和平？
明知對家唔會留情，唔係你死就佢亡
邊度理性？

愛財必貪生。
佢收錢但係知道自己會俾人斬手都腳到永久傷殘，仲會唔會咁撚夠膽？

同意私了，唔使講的，見字識玩啦

道德包袱 藍絲都話會盲撐

條仆街宜家點,有冇人去探下佢

救人啊
btw 你段嘢排版好差

快啲去觀塘

對住比自己好打既人
唔抱殺既決心 好難全身而退

但當然唔想佢死 死太便宜佢啦

但強烈要求大家 私了打黑社會
唔好為發洩而打 十幾個人圍住佢
鳩踢鳩打幾分鐘都係無乜實際傷害
仲會曬時間 比啲狗趕得切離救黑社會

要以身體永久傷殘為目的 爭取時間盡快完成
兩三個捉住 幾個搵野打斷手手腳腳
臨走先再為發洩一人踢一下下體都未遲
唔好踢頭 踢死左 岩岩做既野 就浪費嫁啦

又唔見佢地擋畜龍架喎。
日撚日淨係識拖自己友後腳。

所以先安內後攘外，真係無撚有錯。

今日先同fd討論完 好同意

佢地最撚貪生怕死
只不過佢地惡開
香港市民又斯文 唔還手
成日嗌唔好打
咪做到佢地天不怕地不怕嘅假象

佢地咁狼咁惡 就係「左膠道德」一手做成
我唔否認「左膠道德」係對美好世界應該要存在
但係香港呢家嘅情況 根本就應用唔到呢套「道德」
格硬用 咪搞到只有佢地打人 抗爭者永遠被打

私了啦 方便快捷

竟然到今日都仲正負皮一半半
香港人道德潔癖到底有幾嚴重?!
失望
睇黎都係離開呢個傷心地算了

掟面就用石灰粉啦。
一掂到水即刻發熱。佢對眼唔洗要架喇。
佢成身粉果陣再淋水上去。攪掂。

冇撚諗住阻，咁你斬未

係荃灣唔係葵芳...

唔操fit就可以俾人斬
你同話啲女着得少布就可以姦有咩分別？
點解唔係解決襲擊人嘅心態
反而要普通人一直提防？

係 我記錯左 屌

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

同意樓主 除咗開頭話身形問題
我覺得唔太關事 最主要都係個心態
睇下上個月被人打13拳個傻鳩就知
話撚知佢乜乜帶 唔敢還拖都係ON9 比人任打唔嬲

啱喇。
打唔打返佢都會俾人告，梗係打返佢啦。

打完，兩個都俾人告，打和。
打完，你甩到身，你贏。

做人，一係贏一係和，咁先無得輸。

我相信唔少巴絲睇到報道都恨自己唔在場

如果自己在場係唔會比佢全身而退

你唔阻唔代表冇人阻，次次現場都有人阻人私了，你自己睇live都見到啦

私了

打佢同斬佢係兩件事喎

而家係屈斷佢手手腳腳，唔係追斬佢

私鳥就緊架啦 唔可以比對家知冇代價可以亂9斬人
同埋想講 如果真係因為咁就要割蓆果 d由得佢 去到呢個階段根本唔需要牆頭草 呢 d牆頭草本身亦都冇乜價值可言

錯 暴力既定義係負面/不受控既行為
唔係一郁手就叫暴力
係武力制止暴力
姐係點都要打柒班仆街

是撚但啦。總之要㩒停對家，一定唔係大叫唔好打唔好打囉。

呢條打人嘅落單中坑先縫得個4針
佢同班同黨就分別搞到1個隻腳無知覺 1個要縫廿幾針

影埋佢地大頭 我地做嘢 而家唔好再諗住靠到狗 食碗面，同傳媒宣傳開去全城通緝

還拖係基本
斷骨係人情
挑筋係送禮

同蒙古人屌翻件

我知呀,比義士打踢到入左廠呀,其實依d刑事案唔洗報案警方都要自動調查,但藍斬黃黑警100%唔查,黃起藍底咁少事,黑警100%查到天腳低

準備功夫做足唔係冇可能
唔好留低證據就得，夾口供
識得圍人牆
到時候打到佢痴天花板都得

唔好俾人影到就ok

關節技唔係學過武嘅人好難用到 唔好成日睇電影打機覺得好易咁

跪求點樣可以練到刀斬唔入？

利申：gym左10年有多

係，cls呢啲嚴重傷人案一向係唔撚駛受害人自己落案，因為分分鐘事主傷到冇能力落口供同報警，根本破壞法治嘅就係班黑警

最重要係無論勇武定和理非都要學識自衛同操體能,減低受傷機會 不好比d仆乖得呈

講撚到「咁叻你打斷佢手手腳腳lor」

講埋呢啲悔氣說話仲話唔係阻，咪撚on9啦，小朋友嘈交咩

咁叻 責任又唔你負 我斬唔斬洗唔洗同你條垃圾交代？

agree
but 尋晚元朗太多鏡頭聽講

左膠會幫手拉人鏈保護敵人

咪就係囉！自己人都唔幫 走去幫外人
麻煩團結小小一同坑敵

所以我樓上cm咪話你俾人斬警都算囉，但你見到有同路人俾藍絲黑社會打都淨係識嗌唔好打呀同拍片係咩玩法?

藍絲打人斬人無成本，點解唔做
唔還拖只會害咗下一個手足俾人打俾人斬

左膠同政府警畜黑社會係企埋同一邊
大家要有共識佢地係敵對

下次見到啲梁嗰啲白頭佬識做啦 唔好比啲死左膠阻頭阻勢

同意
依家係斬人個個犯法呀要傷者自己報案

警察真是世上最筍工

咪撚on9啦
一把手術刀仔任何人都開到
牛肉刀開山刀咁大把咁好刀
唔插開你都扑死你啦

我知你想激將？
但唔好咁on9啦

不過我認為大家心靈上要改變就真
提高警覺，一係跑一係背水一戰
唔好唔拖唔水咁係旁邊企

我地係鬥智唔係鬥暴

同意 要有自衛意識 港人慣左隔空罵戰 以為對家唔會郁手 但係呢班人係黑社會 藍絲 所以唔好一味得個屌字 佢行到你面前一定要有保護意識 睇過幾條片好多手足近距離面對黑社會都係雙手垂低 一定要有意識護頭 反擊就自己衡量

閱

咁打人呢?屌 睇下內文好冇，我由頭到尾都係話打啲打人嘅藍絲唔撚係斬人個啲

不嬲都話香港人好善良 得把口

無知一問，你係咪文盲?我最後一句講到明係還拖打人個班，唔係斬人個班，斬人個班要搵full gear行山仗勇武撚

我屌 其實連登係咪咁撚多文盲，我最尾個段寫到明"打人"唔撚係斬人，你唔係full gear見到斬人咪走lo

我唔會扭斷手手腳腳
但一定無哂門牙先

無鏡頭，做乜都唔割，相信大家

我覺得全部人可以帶定件外套,唔係怕凍,係用黎制服個犯
假設戰鬥場景可以係咁,只限一人刀手,一人用外套包刀手,同一時間第二個人立即用外套包刀同手,第三個人一野踢落刀手條J,只到佢痛到跌落地,之後第二個人大力踩落佢隻手踢走佢把刀,之後任打唔嬲
有冇可能?

5050 on9何其多

咁嘅心態食得屎啦
打人嘅藍絲
你又知佢無刀？

咁唔好去連濃牆，我真心架，有人黎搞搞陣你反抗到咩?

同你嘈都多餘
我反抗到又點
重點係其他人嘅心態改變
根本好多都未ready

岩 打到斷腳先收手

真係接受唔到放虎歸山。

七擒七縱咩頂班左膠！
都係個句，我地做返野係自衛！
係放下本身有既道德壓制冇道德既人，
同個班冇道德既人係完全唔同！
點會同「佢地」一樣！用下個腦啦左膠！

點解可以有負皮

屌啦，冇人同你嘈，我係為你地安全講，一係你就拎齊gear去，一係就唔好去，我就次次都一定一把長遮一把粗啲嘅行山仗

快啲仆街啦屌你
落十八層地獄

咁多左膠負評...支持私了

負評嘅係咪要有人俾人斬死都還手

智障：唔大隻 等於 抵人斬

我唔同大家講住，一陣去觀塘，支唔支持我講法都好，希望見到你地
光復香港，時代革命

其實幾大隻都會怕刀。。。

總之 有人俾人打/斬 評估自己能力 幫到就手幫

你都on99 大隻抗斬能力高d咩

我只係想講
有無肌肉有無體能體格
係刀面前都係會輸
著gear帶杖防備係要，仲好基本
我返工出街都帶定

但
心態決定，好多人都無咁嘅諗法

要提人落雨擔遮

支持私了

好似啲大陸鬼咁,我地諗到合照廢佢武功.
對啲藍絲除左私了,有無更好既處理方法?
佢斬人都係想嚇怕我地,
同埋佢要負既刑責唔會重而且好可能有好和味既安家費.

首先,必須加強大家既自我保護意識,要有隨時勇武既醒覺,不為攻擊而為防衛
其次,係加強煲大我地處境,不止受到警方既濫暴,仲有黑社會同藍絲等真正暴徒既逼害.
最後,可唔可以係同啲黑警一樣咁起底,禍及妻兒?貼佢街招?當正佢成家係殺人兇手咁?

有肌肉就斬唔入

Push.

以眼還眼 就係要還眼

我就支持，當你望到嘅係自己屋企人被人斬
你唔會再和理非咁企隔離叫停手
你有冇刀都會捨命還擊 私唔私了已經係後話

屈斷手腳都要夠心理準備先做到

𠝹斷手筋就唔同

push
比人斬仲唔還拖極有問題

樓主其實有道理，班仆街就係知無代價先郁你，係排版差啲，啲人睇標題無睇內文？

5百幾個負評，你就知和理非幾多

為民除害，公眾當你係英雄

之前黑警表演扭手腕
對家教埋你地點玩 都唔學

唔好睇少扭手腕 動作細 附近人多好難影到你做咩
二來傷手腕 手尾長
以前傷過一次 扭毛巾都痛 睇左半年跌打
而且難斷尾 會feel 到手腕靈活性低左 容易傷第二次

精人出口，笨人出手

之前咪有巴打開po教大家自衛術

再唔係帶把黃色遮自衛，增加防衛距離去擋刀

我地目的是等外國做野 唔是私了港共政府wor
不過有巴打做當然唔割

依家都未識私了真係cls
明知報警冇用仲照打
我係對家實斬撚死你班on9仔

以武制暴

我記得之前聽律師講過
當對方攻擊你 你可以行使自衛權利
而情況”混亂”既話 真係可能會打到佢盲眼爆關節斷手 甚至死左
比人告到上庭你都可以話混亂情況下自衛
都係控制唔到 都係自衛既一種
有冇律師朋友可以check check

邊到比人斬都唔知？
葵芳何來斬人！
黑社會你比佢惡 佢就會食住你上！
從來黑社會都係欺善怕惡！

香港咁多道德撚，打又唔夠人地打！奸又唔夠人地奸！淨係一味等多國支援 坐以待斃
你估烏克蘭如果好似香港咁多道德撚，會唔會抗爭成功？！ 道德標準都有睇對手有無啦 ！

道德自High撚 醒下！

現場半勇武唔該拉走班負資產咪得

咁勇武可以全面退場啦一齊等外國出手，又唔怕比人拉！

自己諗下點解勇武會出黎，正正就係因為覺得自己香港自己救，g20後絕望到覺得外國唔會幫我地。

所以不割之餘不如試下諗下？ 反送中無過係靠咩人頂住？
學天琦咁講，教條道德主義，係咪真係係天條唔可以放棄？

對黑社會真係唔好講道德

推